沈門師兄弟吹水區暨拜師區（ 九 ）

\I/ 恭迎 \I/

股壇清泉 品玉聖手

沈門無限派獨立島奇幻宫
一代宗師

卍 沈大師 卍

\I/ 聖駕\I/

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論........

再請本門聖物阻力圖!

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

大師兄，張阻力圖冇左25000

繼續Happy ！

夜期
聽日又要多謝大師

[size=6][red]Sorry
更新

雖然現貨同期貨都未破24600，但大師兄已經劃左，對師父好有信心

仆街
泄露左天機

師傅細細地食住先，25000時整鑊勁你享受\|/

差d唔記得上香

有大師 無乞衣

SPLM

想請教下，之後想買期指同美股，咁去邊到開account好

\|/ 早晚上香

好！
既然洩露左我軍秘密
一不做二不休
今晚就漏夜殺上246！

大師兄

期指用緊致富 穩定又快
美股佢收10幾usd所以唔建議

原來納指都比師父做淡左

再三睇圖，都唔係呢個頂，最多中途，師父瀨幾多我仲係信 7000點起碼，32000唔係亂噏

師傅努力瀨
32000 go go go

啱啱睇now 財經台
有人問1357美圖。
個嘉賓話
「我今朝升到23蚊嘅時候同有位用術數分析股票嘅大師講起呢隻股票，個大師都有幾份報紙訪問佢嘅⋯⋯佢睇23蚊仲有得先。」

燈到咁⋯⋯我諗我估到係邊個

睇依兩張就掂

當堂冇懷疑

玩Mpf一定比行家笑撚到面黃啦
個行家唔串師父等幾時呀

大師講一句 「噼啪！」就咁冇左三成⋯⋯
犀利

打通電話問佢果個觀眾肥肥啦，正常人人都知點解讀師傅神喻，到底係邊個巴打肥肥？出黎認左佢啦

做股壇清泉的代價

Mpf都唔係問題，最癲係轉去保本、保守嘅基金，到時退休拎返出嚟得幾皮嘢，點攪啊?

我覺得點都會回一回 差在幾時姐

其實我覺得師父真係清泉黎
平時上電視果d都係放流料自己留返食
得師父無咁做 佢係真心想大家有大茶飯食

有波幅一定，大趨勢唔知點解我信呢波去到明年頭

呢張圖可能要加長

一個牛市起碼行兩年以上，由16年一月開始計，大頂起碼18年中先見到，如果唔係咩野叫牛市

大師可否不要老

睇埋700業績，如果同預期不符個市肯定借勢插

果個嘉賓叫咩名？

長和一定賺 +x哥

IG夜期就到246

咁撚大膽，開名啦
得罪本門師祖，人人得而誅之

246 都不是夢 大師

24500 ： 阻力 波幅

應該得返一個位可以回

五月份師叔演唱會

師叔一開完演唱會就直衝3⃣✌️👌👌👌

佢開前入定short

夜期就快246

咁就要升多D先喇
好天斬埋落雨柴

夜期24595

師傅用心良苦，真教師弟我感動

聽日先上24600，再上25000？

一炮過直上25000

好！

早晚上注香，身心都健康 \l/

默默將止賺推高

我信左沈門之後連性慾都大左

呢個喺正常㗎
常言道 衣食足 而知淫慾

24577 師父

聽日一舉攻破250，起雙飛

點解手機咁難upload gif

大家札營休養生息 明日以大師之名再戰！

又有新post，留個名先

先回後上比我加注得唔得

信師父既話 高開都仲可以高追

聽朝一開就246好唔好

屌 轟屍點算

條柒頭偷偷反左手啦

劍指32000

賺到笑哈哈

冇撚錯，轟屍係大奸鳩，水你做熊軍就有，日日mon住呢度反咗手分分鐘賺得多過我哋呀

向師父請安

\|/ 上香比師父先

新post上香俾師傅 \|/ \|/ \|/

\|/ 師父保佑

\|/

上馬！

師傅發功

250

【實戰理論】挾住指數 個股散水（沈振盈）（MAR 21）
2017-3-21 8:45:38

港股繼續挾，恒指最後一分鐘「嘜」價上24500點，盡殺熊証淡友。指數走勢雖強，但早前熱炒的股份，卻輪流出現顯著的跌勢。繼汽車股及內房股之後，半新股周黑鴨（）從高位9.92元，插到7.97元收市。另一隻美圖瘦瘦（00\）就更犀利，股價從23.05元直插到15.98元收市。至於指數，雖然又再破全年高位，但主要靠三大重磅股，包括：騰訊（）、港交所（）及中移動（）推動。其實整體上只是挾住指數，令人覺得大市升勢強勁，入市追入早前的強勢股，接着就會中伏。

外圍方面，美股自特朗普當選總統至今，利用因素已經發酵得八八九九。故此，美股亦現短期見頂跡象，缺乏再上升的動力。難道大家真的相信，特朗普真的可以，帶領美國經濟全面復蘇？大選前大家對他的評價，在美股大升之後，真的可以立即完全扭轉嗎？大家仔細去想想吧！

至於港股方面，「北水」仍是好友的尚方寶劍，「遇神殺神」，什麼的負面理由也可以置諸不理。但其實這把尚方寶劍是否存在，本身已是一個大問號。正如樓市方面，地產專家早前一直吹噓，人仔貶值導致北水南逃，來香港買樓，但事實卻是，銷的新盤大部分是香港人去接貨，內地人根本不會買「劏房」。「北水」確實是頗為好用的尚方寶劍！

沈振盈

師父好堅定，放心曬

屌丫
冇區間嘅

得！大師擔心，徒弟放心！高追！

你擔心我放心

我代表美國失業既人多謝師傅

\|/師父 今日再殺上去

師父咁大個人諗嘢咁簡單，唔明冥幣有貶值預期，每年4-5%，香港係美元資產區，港幣係美元變形貨幣，自由港，揸住冥幣買A股定H股呢?

近246 有啲McGill

Chok

正如樓市方面，地產專家早前一直吹噓，人仔貶值導致北水南逃，來香港買樓，但事實卻是，銷的新盤大部分是香港人去接貨，內地人根本不會買「劏房」。「北水」確實是頗為好用的尚方寶劍！

醒下啦
豪宅比北水掃高曬
撈左幾廿年
咩叫做由上而下影響都唔撚識

隻牛仲有3格就止賺，多謝師傅
24600 gogogo

1038 6 12 1044今日出業績 mon實！借勢爆上

期貨先破24600

24598咋

麻煩樣子兄了##lme24600

現貨都到左，大師兄fatfat 啦

師父好野 恆指殺上246!

中

246已破

牛止賺成功 多謝師傅，咁又3k入袋，可以捱過月尾

師兄弟謹記 止賺先真係賺\|/

所以睇住師父評論經濟好好笑，佢知道有通貨膨脹，但佢唔識諗人係趨利嘅，港樓同港股唔賺抵消返冥幣貶值足夠引起北水興趣，難道等港幣兌冥幣1:1先買嘢?真係傻佬嚟嘅，人哋唔會淨係埋單囉

賺左十格離場

冇記錯師兄琴日已經劃定

入熊

人嚟，泡菜妹呢?

北水做左n次水魚都會成長，變得兇狠，難得師父保持純真的心

見大師咁強橫想唔拜師都唔得, 阻力圖人擋殺人, 佛擋殺佛

\|/

美圖就知北水莊家兇殘，成套A股打莊手法

而家再高追會否太過分

無錯，本門心法：止賺先係真係賺
[img]
[/img]

太平山下老襯多

周一(丙午日)：天干地支皆屬火，全火之局，走勢反覆，低位有反彈。（高位有下調）
周二(丁未日)：天干屬火地支屬土，火生土之局，走勢偏軟。（走勢強勁）
周三(戊申日)：天干屬土地支屬金，土生金之局，早段低開，反覆中有所彈。（早段高開，反覆中下調）
周四(己酉日)：天干屬土地支屬金，土生金之局，反覆回穩。（反覆偏軟）
周五(庚戌日)：天干屬金地支屬土，土生金之局，出現反彈。（出現下調）

周一，二中

食糊先

等大師兄比套package，老友你有運，最近沈門水浸，免收入門老毛

十格牛 食！

今日上25000屌撚埋Julia

收市升幾多舊

冇撚嘢講，本門聖物，逢阻必破

沈大師好波！

百六點期指 再食！

每次升，國指升幅都高過恆指

好可能要加多頁

好似開始回氣再上
準備上馬再追殺佢一轉回馬槍
聽日回調前走鬼，希望有幾格食下

可唔可以順勢上埋26000 先
再上本門手語！

3⃣✌️👌👌👌

3點9>五行鳩估，五行有時會唔中

等港交QQ回返，今日又爆升400點

準備高追

聽日高開

二萬五
啪啪啪
二萬五
啪啪啪
二萬五
啪啪啪

邊隻牛入得過

泫雅d圖呢

準備又再上馬

✌🏻🖐👊👊👊

I'm ready ！

係咪有幸見證美圖係另一隻QQ
俾大師由IPO 屌到入藍籌

師傅尋日好似祝福左美圖？

QQ 回到

美圖入左藍籌咩 ？

救我呀師傅

60903 已上馬

師兄咁快又上 ？

話口未完，已經有1格進帳

65794上快左

今日真係走勢強勁。中。

我都早左上馬，放心師傅會救我地

師傅的實戰理論，就是徒兒的尚方寶劍

都未收市，唔洗驚

佢琴日睇淡美圖, 話炒到咁唔通係藍籌咩

再加多一細注qq call
正股冇錢買，買注call，希望後日有得食

屌完。嘩屌你，中出完，幾爽呀

輪到我

破左三二零零零之後
本門手語都要改埋，
改做：42000

徒兒誠心上香，請師父化身財神賜福我等沈門子弟 \l/

我都及時上馬跟師兄出戰

已經有2格進帳

師傅扶返上馬，繼續殺

應該追國指
大指話國企收皮之前

咁強勢上埋247
周一(丙午日)：天干地支皆屬火，全火之局，走勢反覆，低位有反彈。（高位有下調）
周二(丁未日)：天干屬火地支屬土，火生土之局，走勢偏軟。（走勢強勁）
周三(戊申日)：天干屬土地支屬金，土生金之局，早段低開，反覆中有所彈。（早段高開，反覆中下調）
周四(己酉日)：天干屬土地支屬金，土生金之局，反覆回穩。（反覆偏軟）
周五(庚戌日)：天干屬金地支屬土，土生金之局，出現反彈。（出現下調）

星期四上25000

同大家解譯下點解我頭先咁快又上馬

因為本門聖物話今日要企穩24600!
(劃去數字代表企穩，唔係一破完處就停止抽插)

大拿拿50-80點，用中銀都有肉食

師傅在上，徒兒誠心叩頭敬拜。

246啪啪啪 246啪啪啪

準備又止賺

咁快？師兄買左幾手

細細地, 20手
先止賺，一陣再上馬

夠未，唔夠話我知.jpg

四海之內皆兄弟.jpg

原來玩法一樣既師兄
我都係咁，5格止賺，差不多有1K了

仲要繼續殺，差一格先平

hsbc玩廿手五格先得六百

唔洗擔心既，最多坐耐啲，本門聖物劍指26000
我上兩個星期都玩完來回地獄又折返人間

又回，止賺失敗

3311

師兄玩遠牛？

本門心法：勿沾近牛熊

走勢未夠強
要上下香先得

之前會貪平，而家唔會了

我用證券行 ，一來一回91蚊
所以廿手五格900蚊

滙豐食水深到 唔係貪方便都唔用佢

我申請左富途牛牛，但係張支票仲未寄到過去，仲要用中銀多幾日
中銀一來一回要230-250

我一買一賣期指先30蚊有拎嘅手續費

牛熊貴撚到

我係因為工作關係有時無得成日mon住先咁玩即日

最近覺得咁玩，玩細期抵d，動物証真係有時唔跟個市就已經回返 ，痴媽根

我等緊個期貨帳號開通

師傅食香啦 \|/ 俾力啦 \|/

我都係30 有找 即係3點左右

個走勢麻麻 似想整固多過強勁

一陣睇下大師午間教路

牛熊俾莊家食完仲要俾銀行/證券行食，玩嚟托咩

師兄們用邊間

我依家用致富，即日一來一回就3點左右
過左夜要5點左右

我講細期

都係致富

所以師兄都唔玩動物啦

賺埋賺埋俾人食，仲要大風險

佢地本多唔駛用摃扛，係我地呢啲新入門先要用摃扛

妖才

國指細期先6700蚊，要幾多本

大戶睇分佈殺得幾開心

唔識玩國指

望下個升幅，國指追緊落後

上馬先講
師兄弟係時候攻上25000啦

半日477 億

下午先見真章

我都想直接入期，但係中銀
大戶睇分佈殺得幾開心都唔關我事，我啲動物好遠

收市又要爆27001

早晨師兄弟們 大家今日好似玩得好開心咁

唔係幾開心
希望大師午間睇淡穩定軍心

師父快啲打救我

QQ 快d升返上去

收市競價時段爆多1點

開市急抽後回番晒,大師肯定又打晒飛機話跌浪開始緊

咁咪好

唔回氣點夾過

大市回氣既目的就係要引師傅午間打飛機

跌1百點就係跌浪,升幾百點就係挾倉麻

師父J完快啲出post啦 唔係點掌嘴

新手留名
買左65190

有冇打錯number，同師傅同船入熊仔？

成粒鐘都唔升

求師傅保佑，一定要睇淡後市

搏緊轉主板

半日成交545億，睇黎今日又係1200億成交

其實你識唔識分咩叫牛熊？

好

笑左

佢係咪講熊證個價唔升？

或者見個市成粒鐘都唔升所以買熊？

總之佢就同師父同路

Strong Hold 到 24689
唔明點解均輸仲有market

拜師龍尾去到邊

跳船啦

不過我都可能入5,000熊仔對沖返700獲利回吐
不過睇埋下就佢升/跌先

今日既話，你前面仲有個，等大師兄番黎叫佢比package 你。

又有師兄弟想學師父火中取栗？！

其實聽日700 個業績唔靚都真係可能借勢回一回，不過同師父同船就真係唔夠膽

好撚驚700回，佢一回恆指一齊落

最慘係靚都可能回，升左好多回一回唔出奇

小心，想當年...

聽日仲有 1 175 出業績

渣住d即月 700 call @205
我都諗緊好無下晝放左佢先
師父早兩日好似輕輕提過

咁好似同五行match喎

Ys

有冇人知師父最新消息

大師兄 又有師弟想學師父火中取栗呀！

【大師午間教路】大師話上晝港股維持重磅股頂住個市嘅格局，佢覺得向上空間唔會太多，而且好多調整訊號出緊來，亂咁追入唔係太理智，想知佢有咩部署就聽聽啦！

大師話會回番一浸先呀,期結啦

係facebook 18money有師傅既錄音
師傅話今日輪到內銀內險頂市，可能仲有5號仔
但升既空間唔大，又準備期結準備轉倉

收到 頭先嚇到平左倉

lm

[quote][quote]【大師午間教路】大師話上晝港股維持重磅股頂住個市嘅格局，佢覺得向上空間唔會太多（仲有好多），而且好多調整訊號出緊來，亂咁追入唔係太理智，想知佢有咩部署就聽聽啦！

收到 唔落馬 等收成

抵我咁鍚你．jpg

見到落馬兩個字聯想起落馬洲》過關》三沙一水》淫k
我想像力係咪好豐富？

三點九再發動總攻擊！24701！

大師午間教路：月尾港股或回調！
訊匯證券行政總裁沈振盈指，今日大市再升逾百點後，走勢微微回軟。資金轉向內銀、內險股，之後資金可能買入滙豐控股(00005)，不過大師提醒，資金炒到重磅股可能向上空間不會太多，加上臨近月尾期結轉倉，大市可能會回調，不建議現時再高追，要保守一點。

25000 gogogo

話口未完，qq同港交已經上緊

多謝師父

一於今日屌撚埋Julia

多謝師父支援 上返246

qq坐緊火箭！ 上馬殺

btw VicF 師兄隻中國中車

依件極品

排三手

大師兄唔好除褲住 上到25000先入 玩住前戲先 師父見到會唔高興 心諗你對佢咁無信心

長下影線 聽日又破頂

大師兄：屌撚左一半你叫我著褲？

隻qq call食緊10格，但係隻call仲係紅色

奶陣西先 246 都未破 殺埋d熊仔先

期指大軍先掌師父一巴 睇下恆指可唔可以打埋另一邊

好！再上馬！

屌！24599

瑞銀啲價差到仆街 升就完全跟唔上 跌就跌突

講撚左牛熊咁唔公平仲要走去玩就抵撚死啦

今日坐穩246 收市殺上247

其實玩下高盛啲證都ok既

24600 泫雅
24800 淫 kay
25000 Julia

kay 媽大住個肚就唔好搞人啦

又要睇最後一個鐘衝刺同三點九沈大師真正確認肯定返個升勢 （唔係反話)

坐穩24600先

係邊個做既 咪以為生得靚仔唔洗排隊喎

咪又係食屎，以為食一舊屎好過食2舊屎

走咗啦 都係嗰日比師父攪，執少幾千

介紹返 友田彩也香
btw 700插完倒升咁鬼咁嘅 聽日喺咪有料到

友田肥左好多 又玩重口味 而家不j了

岩岩見完個intern，隻qq call終於紅轉綠
諗緊好唔好keep到出業積

可惜買得太少，廿幾格先得1k幾進帳

有槓桿算係咁啦 你又唔洗比正股價
計返付出收入比都好高

想等賣qq業績公佈先走

買熊個位巴打止左蝕未

話左走勢強勁

新入門既師弟實在太急進了

不相信大師的話下場只有一個

邊個？

你岩，我依家set高幾格放，賺夠1k5就算，唔好諗業績

#241

大師不再寂莫 有人陪住訓低

企穩246 今日目標：24701！

719億

65941
唉！咁近
佢新嚟未撚知架步

賺夠了 休息下先

煲熊骨湯

今日未上香

好！沈家軍隨時等你！

24688打柴,希望佢止蝕左

通常師父三點鐘扯完口煙又會發力

氣都透唔到啦而家

準備入直路！

決戰！

周三(戊申日)：天干屬土地支屬金，土生金之局，早段低開，反覆中有所彈。（早段高開，反覆中回調）

請把握機會，

死路一條

高開後short短炒先

大屍好似話過700業績前見230就要走

火中取栗，自求多福

信大師

太山下老襯多

樣子巴

等睇有師弟食牙籤柯大杉

唔好 我錯了

真係準備24700

上呀屌你JULIA

恆指升到仆街 屌啦聲

止賺成功，咁又1k幾，多謝師傅

咁升法更加唔敢入

師傅一早講到明

師父俾位你去long,你走去取栗，夾撚死你就有份

得未？
我可以番去屌閪未？

等緊收市一刻，大師兄大喝一聲：破

總之記住,追到大師認輸為止就得,佢而家仲係覺得跌浪黎緊架

有慧根.jpg

未呀！都未到247

跟從樣子大師兄攻城屌西

#5 rip

最後半個鐘最刺激

等入平貨

今日要千億成交

點睇沈大師報料

想入門 有咩手續？

定時定候上香

好悶

上電呀師父

上香，跪拜，奠酒

依個先係

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

禮成！

徒兒定當緊隨大師

大師兄呢兩日都犯錯，係咪睇住師父call g，自己又冇call,谷埋谷埋

緊係收市競價刺激d啦

24601

今日試兩下24678 減下沽壓
聽日高開做鳩埋

【三點九沈大師】大師：我會堅持住繼續唔入市

師傅：沽QQ兩日

今次我今日隻call仲唔fatfat，追call!!!!!!

大師買....你一定要....

大師要出手沽700啦

24601 要保

師父話聽日開淡倉，沽兩日

差100億

等聽日業績，星期4/5 沽兩日

三點九？

師父決定瀨閪要瀨到底
有個性
明知前面係無盡頭的地獄，都要行到落底為止。
師父獨立思考，有個性，有原則，愛瀨閪。
徒兒配服

成倉qq

講緊QQ
不過話部署咋
小心出完業績反口彈弓手

QQ準備坐火箭

會唔會真係收市246

即係會帶領恆指升
佢仲話港交要透透氣

好簡單
QQ業績勝預期>師傅唔沽>勝預期星期四最少升少少>放
QQ業績差過預期>師傅沽>星期四/五爆升>放

我講緊小心師父反口call...

係我唔好
掛住屌阿Kay

師父唔高興上黎 無左60點

師父call都唔緊要，QQ既call都可以來回地獄又折返人間

917億咋 唔知勁假時段夠唔夠數交比師父
睇埋先做功課

差7點

各位師兄弟 等聽朝啦

唔睇夜期？

大師都收工，重睇？

真正信大師既又有幾個

五含鳩估聽朝高開後回，毫不猶豫隻牛過夜

都要睇返三點九確認淡倉

師弟知錯了

我100%對師傅投信任票，聽日就拎剩返既現金買曬啲牛証

你唔好咁痴線啦都話聽日高開鑼

又話淡倉兩日+低開
聽日正囉

本少如果高開入唔到幾多

耀才,致富,富途開邊間好??

唔好再玩動物啦師兄...

股票教學 基礎知識 拆解牛熊證

買咩先...

篇文解釋埋牛熊點解個反應能力咁慢
要幾十點先升一格

期指同正股

我已經係1985到輸到傻撚左，聽日放晒佢

富貴險中求，無咩心理質素千其咪玩

期指我用緊致富 幾順 用手機操作 一買一賣預30蚊手續費

渣打買股票 一來一回通常都要$100 個app不過不失咁

玩動物就預左，係估唔到新股咁快玩完
講到尾都係自己衰貪心

有冇人統計過師父萬9點到宜家，食迷你熊賺左幾多

無渣打戶口,本身用緊恆生 不過呢排入沈門後玩多咗發覺好貴
咁我申請個致富先

平就一通 傳聞個系統好廢
致富職員幾nice

呢個真,D職員好NICE,有次轉左錢戶口唔見數,即幫我一路整一路同我傾,唔會話轉頭再覆我之類.

有大師無窮人

抖返幾日先 師兄們繼續加油

之前用恆生
感覺好似俾人打劫咁

D人用我諗係因為要保住佢地d優越理財戶口既咩理財總值

我優進理財 戶口岩岩得20萬 想拎都無得拎

一通用家 手機版真喺幾廢 desktop版還好
佢舊年年尾話出app 而家都唔撚見

使咩20萬，
戶口有股票加埋理財總徝5萬就夠

大升或者大跌市一通會入唔到
如果唔使太貼市都用得過嘅

大家養足精神
聽日趁高開止賺然後休息吓
今個月大家應該都豐收鳥

\|/師父

有大師 無窮人

手機響鈴來留名

我只記得兩次
望兄弟指正

之前半注熊食一百點
另外嗰半注就消失左

最近本來可以食多D
但突然一挾到24200，食得16點
（但只係假設佢咁準响24216開）

師父5千6點不吃，只吃116 點，就係為左成全我地！

師父真男人細細地隊住先
聽日攻下埋247再請師父食富臨啲拌碟

每日一百點要用幾多日先上到32000

抵我咁錫你.jpg

我建議係第十個紀念post，頭幾版貼哂大師咁多年黎既精華

388透透氣...依家得14格唔夠呀
快d主力沽啦大C

癡撚線，師傅多年黎都咁精彩，就算係1001都放唔晒
\|/ 信師傅冇窮人

又嚟百家樂灘路鳩估大市，由06-03-2017

升升升跌升
升升跌跌升
升升(星期三) 估: 跌

大市已連續2日縮量，恐怕資金會暫時飽食等機會，個別股票上升咗唔少，要回調先揾到吃，整體依然升市格局，大方向唔變

灘路亦似2個2，開跌合路數，聽日回調，等待更大升幅，下一嘢係24900

利申: 絕對鳩估，毫無科學、技術根據，瀨嘢唔關我事，師父問題

堅持五含九估

先講下32000典故得唔得

但長和 700都出業績
4成藍籌都係呢兩個禮拜出 消息期有無助借勢炒上呢

多謝師父！今日巴西bbq buffet

冇資金會回調，股市用錢推上去，連縮2日聽日回調機會大，依家只係版塊輪流炒，下星期再上可能性高啲

老母想入支共美圖。
我知有沈門師兄弟轉述Now 有位嘉賓話：“某位識術數的大師話美圖仲有得升上23”
馬上當機立斷，勸老母放棄買美圖。
多得師父，徒兒我做左孝子。
孝義永在心.jpg

夠未。唔夠話我知.jpg

做得好

夠未，唔夠謝我知

嘩 好彩有now 咋

btw VicF 師兄 今日潛水wo

下午有啲嘢攪，市都冇乜睇

一邊Call g 一邊食天九翅又話比你知咩

位嘉賓係話「某位識術數的大師，係美圖23蚊嘅時候話美圖仲有得升」（講完之後即插3成 ）

師父好撚型棍

聽日等700出埋業績就平倉，等期結再建倉，師父一期結就唔俾區間/阻力

本來係諗住揾埋師父一齊去嘅，臨時佢又話有人揾佢睇風水，咁就下次啦

點睇幾點出業績
上HKEX都係睇到日子冇時間

佢郁咪出左

點睇幾點鐘出呀

師父係品玉聖手
師父你幾時先瀨西瀨到上三萬二呀

拜託你快啲搵工唔好入嚟跎衰家啦

最後果張

來人，奸細，殺呀

夜期陰d陰d上緊去啦

45度角走勢良好

唔通今晚就要247
咁聽日咪 ...

大師話高開就高開 一言九鼎 言出必行

請留意五行鳩估....(高開回調)

睇黎張long可以放多日

好彩有存貨

VicF 師兄補倉啦

係咪代表要反手轉倉啦大師兄...

屌即刻插穿埋24630

唔使咁大驚小怪嘅 話咗聽日高開就高開㗎啦

嬲

佢嘅黑氣傷唔到我地

聽日高開再止賺 信師父既明燈！

均輸咩都冇

大期呢？

扮晒野 明明就long緊兩張賺到笑

邊個係你師父？！自從你果次扮拜師入黎做奸細比人趁出沈門之後，你就無師父！

各位請不要再回覆轟屍，多謝合作

均輸，食屎啦你。
扯吧啦你

係你自己唔珍惜機會！

岩岩用掃把pan 左佢走，兄弟們繼續happy 多陣，準備再行軍打仗。

五行聽日係睇跌？

要止賺了 夜期

美股咩事

師父

你上星期入黎搞搞震
搞到我冇追post就放左隻700call14373
俾番100格我呀

五行估市

愛徒勿慌，有師傅在

唔好覆條均輸，你地重想黑佢著我地咩？

師傅：等為師燈死件打靶仔

聽日點都會高開
怕什麼

絛打靶仔引人入熊自己買大期
自己搵錢咪搵囉，點解要引人蝕錢
利申：跟隨師傅明燈，冇動搖過

有冇巴打解釋吓老美咩事
不過港女都唔喺第一次唔跟老美strong hold到聽朝再算

夜期做乜撚野

Molamola夜期

走左 好耐

期貨跌得好勁，聽朝真係會高開？

夜期

反手short左落去

喂屌 點解跌極都仲有

痴鳩線 一晚由升80變跌100

今日本身short左，後尾比佢震走左 屌

反手short賺多50 點

幅圖好似美圖

油價跌

轟屍條仆街一上水就出事

無有錯 呢幾日都無事 狂升

資金可能暫時去左金市到，夜晚9點金價開始升

不過我反手short賺緊100點

條撚屌又想分化沈門 大家唔好中佢計，要對師父有信心，正所謂吊打都要抖下氣，最終必燈！

短線五行九估/三點九，中長阻力圖！！！

沈門師兄我地要沉住氣，師傅會引領我地

block左條撚屌

你有資格話我咩
我遵從師父教條
沈語錄：

呢次唔通真係俾師傅中返次

師兄已經中左一半

QQ業積都未開
2318又未開
咁快落去先？

可能柯in會好d

VicF師兄

見到咁都唔知業績仲有咩作用啦... 我怕而家long聽日再跌

借勢回調呢家野 何況qq業績萬一比預期差咪又係會跌下

師兄弟無必要硬食呢一百點

入貨機會來了

其實跌到咁，聽朝會唔會低開

如果老美deep v，就乜野事都冇發生過，相反......

師傅有冇試過唔著燈

有，前排二百點到，佢果陣淆淆地之後熄埋燈。

記住吊打都要抖下氣，間中一兩日比師父食下迷你熊，師父亦係呢d 時候比大家入下貨，跟住再上！

師父都要開飯

「軍師條撚屌又發動攻勢，沈家軍聽朝起身見字支援師弟。」

沈門打掃小師弟上

均輸條撚屌仲未輸夠

唔好理佢，唔好回佢，唔好睇佢
簡單啲嚟講單機佢

大師兄仲屌緊女

所有野都係去佢個巢到搞到好啦

俾我走埋QQ先

大師唔夠小羊兒燈
可惜
小羊兒今日想入熊入唔到
每次咁樣隻熊起碼2倍

股災

條垃圾又出嚟害人

聽日起碼插200點

大師比機會我地入貨

大家反手short 賺個Trend
上馬！

究竟係回調定開始大插 唔通已經到頂

今日堆重鎊股出業績，我就唔信會跌咁多

弟子表示尋日246以上上左馬，要對師父有信心，師父今日又有得J跌浪

唔跌吓師父點確認跌市呢? 大戶都要就住師父，唔係佢唔入迷你熊

師父常說：
要死去活來不在瀨，在停

上天考驗緊我地對大師既信念有幾深，肯定係

等睇師父上跌市又變回跌浪

\|/ \|/ \|/ \|/ \|/ \|/
救我呀師傅，要開俾逃生門我地門，接火棒啦師傅

之後 狠狼地瀨上250

4日升咗800點，回吓正常嘅，維持🐃市，32000目標唔變，另外有跟我買中車嘅，短期睇圖到訂，自己判斷走唔走貨

一樣呀師父，求你開逃生門啦
\l/

要信師傅係品玉聖手
師傅會瀨閪瀨到三萬二

準備勁假，食個早餐先，正式開市就要留心，搵位清倉，後日入過

睇黎低開添 molamola，師傅救我呀 \|/

\|/ \|/ \|/

眼見師父挾完又夾，夾完又挾，畀洋人大戶左一巴右一巴打到塊面閪過豬閪，實為心痛

患難見真情，師父蒙難日，徒兒入會時!!

各位師兄好， 小弟 花滿樓 誠心叩沈門

黃紙 雞頭 3.6老毛已備

不求玄雅淫kay，只求壯大沈門，燈照尋常百姓家!!

請受拜

早晨裝香 \|/

騰訊 -4%

\|/ 師父托市

師父救我呀

molamola

尋日結果都冇入熊

大師

\|/
師傅係時候做野啦

收到風，700業績好靚
大戶今朝係要做低佢入貨

最重要係咩？引師傅沽700

師叔一出黎個市就會跌

考驗信念既時間又到啦，真正信大師既又有幾多個呢

由24200跟到落23400嘅我冇可能震走我

應該信師父定避開師叔

升市都有波浪㗎嘛，對師父要有信心，我期待緊佢一陣講嘢串柒柒咁，就掂晒 根據我估計嘅冥幣貶值預期，年底兌美元7算以上，資金唔會散水住嘅

凡遇到秋官出現，請回避 ，停手

幻覺嚟啫，嚇我唔到嘅

23300開

屌⋯⋯佢死埋一二邊得唔得⋯⋯
搵個美極肥婆俾佢日日屌到虛脫
唔好阻住我炒股票

243 自膠

尋日有新兄弟入左熊
師父話欣賞佢真心
今日奬勵佢

師兄呢下轉身好有師父風範

師叔5月先開show，開show前搵高位空倉先囉
之後師叔做低返個市，就有子彈低位入貨

好！大師兄比個package 佢！

尋晚俾均輸搞一搞，今日冇左高開逃生門

今日會唔會跌夠400點

妖，跌兩百點就咁大反應

一諗到師父今日實串串拱就好撚嬲

驚歎師叔功力姐

師兄早!

要對師父有信心！

但係師傅越串，我地以後會越賺得多
24501點黎？就係大戶好撚嬲，要搞串師傅個party

開始！

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

禮成！

周三(戊申日)：天干屬土地支屬金，土生金之局，早段低開，反覆中有所彈。（早段高開，反覆中下調）(失效）

最鍾意睇師父鳩fing fing 串柒柒 話預料之內乜乜七七，然後畀洋人大戶反手圍毆

無意外後二日都是失效

萬里長城長又長，師父尾水比它長!!

師父今日中

師傅越串
徒兒之後賺越多

唔知係咪好彩，前日走左，琴日忙到嘔無高追

可惜是反手中

但係今日反手中，姐係黎緊2日都中
姐係今朝入貨，後日有肉食

抽得都幾急,師兄弟唔好自亂陣腳住

低開咁快抽番上一百點，師傅發功？

重手入左牛，等收市睇下食到幾多格

有慧眼.jpg

唔使擔心喎，放量大跌仲啱，咁先破到25000㗎嘛，咪學師父升市睇升、跌市睇跌先得㗎

重注上馬，上返24500就有4-5k執

等師父即日確認跌浪

V師兄臨危不亂，果然師出名門

Fatfat

咁快200億

我都call左 但見到咁多人都call 有d驚

牛已入

師傅幾點開金口？ \|/ 唉屌 琴日入唔到put

日上三竿師父都唔起床早課

留名

大家唔好唔記得：

要對師傅有信心同完全既信任
仲要對師傅既仇敵有信心同完全既信任

好似VicF 師兄話要回調下再上，比師父食下迷你熊，先識確認跌勢。呢d 時候係比大家儲姐。

佢老人家見升左五千幾點，終於又有熊仔食，扯得太high。

事實大鱷噚日同我tea完話要伏鳩師父，唔係我點會冇嚟，要收料

師父唔出嘢嘅?

師傅尋日話睇埋700業績就沽2日

咁朝未講嘢啵，唔通仲食緊早餐? 黃埔啲茶記都比佢食到執咗幾間啦喎?

黃埔啲居民遲早冇得食茶記，只可以食麥當當大家樂果啲

好慘

1個鐘就黎350億

到底發生緊咩事

師傅自然會行去土瓜灣繼續超渡茶記

茶記不空，誓不成佛

燈力一到，萬物盡化飛灰啊

匯豐，渣打等有17間銀行涉嫌幫俄羅斯佬洗黑錢啩?

【實戰理論】美股現跌勢 港股勢回調（沈振盈）（MAR 22）

昨晚美股出現顯著的跌勢，道指急跌238點，收報20668點。美股之跌，市場的主要解釋，是因為擔心特朗普在推行其政策之時，困難重重。加上聯儲局理事，克里夫蘭聯儲銀行行長梅斯特指出，聯儲局今年應該要收縮其資產負債表。其實上述之憂慮一直存在，此刻拿出來，只是用來作為跌市的藉口而已，令到跌浪合理化而已。美股之跌，是有跡可尋的，自上週美聯儲宣佈加息後，美股只升了一天便無以為繼，兼且日日低收，反映高位沽壓不輕，技術上亦出現了背馳現象。加上市場一直所炒的「特朗普效應」，在其開出了大量的「期票」之後，已預先透支了樂觀的預期，兼且無以為繼。

昨日美股一跌，VIX指數急升一成，避險情緒升溫，資金流入美債、金市及日圓。美國10年期債息跌至2.43%水平，金價升至1245美元，美元兌日圓下破112水平。

至於港股方面，昨晚港股ADR指數跌至24300水平，今日恆指應會低開。過去一週港股確實是強勢，每日升少少，不斷創新高。但此強勢會否逆轉，今天將是一個重大的考驗。故此，在策略上，仍然維持著保守的部署，不追貨，增持現金等回調。
沈振盈

準備反彈

4日升咗800點叫升少少，由1月上嚟幾千點又係升少少，師父對「多」同「少」嘅概念實在難明?

師傅又靠邊站，徒弟點敢入貨呀咁

但係文中既tone 見到師父開始淆

過去一週港股確實是強勢，每日升少少

等三點九確認跌市

師兄弟們仲有好倉...？

VicF師兄跌市咁多成交又點解？

今朝先上馬

二師兄應該有期，我得正股咋。

\|/師父不忘未入牛嘅徒弟俾晒位入

4日升800 兩日跌返800

入啦 記得貼圖

仲唔換淡？轉勢再換馬

係咁走貨賺咗先嘛，震啲老散出嚟，順手引熊

等睇呢名師弟戰死

殺熊誘因大wo

要做野唔玩短啦，火中取栗唔岩我 驚驚。

琴日高位追左牛，依家重傷

又3千幾萬資金入熊，真係期結前殺到手軟啊

師傅大人在上\|/
徒兒已遵從師傅指引all in 700, 望師傅生性

好倉輸到仆街

動物做唔到絕學，本多終勝。

信曬師父今朝入左call

起碼平左倉先避一避風頭

覆錯 起碼平左倉先避一避風頭

今朝入左少少，下就再入多少少
師傅照住徒弟呀

動物量力而為呀，本門師兄不鼓勵近牛熊啦。

勿買近牛熊。。。本多忠勝

唯有寄望700帶返上去

放左未

之前俾師父夾成千點都未走，跌300去走

放你條毛咩，唔打靶就會嬴返
聖物寫左25000，就必定會破25000

跌一跌就走？話明目標25000 遠牛根本唔使驚

你已通過考驗.jpg

買啦買啦

我知啊，我依隻牛
22958先打靶，11月先到期，真係驚條毛

琴日已經yh

見師弟你鐘意玩day trade，啱啱入張即月大期陪下你玩

我覺得避左再入你賺果300 點起碼唔洗蝕 我新仔姐

Ok

二師兄
未見識過師父轉身快過小明，一陣師父夾撚死你

貼錯左，依張先係！今日想執返千零蚊帶師父去食富臨，聽日就可以肥肥！

奉勸頭先入熊嗰位師弟一句
師父一日唔淡轉好，都唔好買熊
為咗個幾百點，唔值得火中取粟
因為聖物寫明25000
啲大鱷一轉身你就仆街

放心啦 平左倉 而家空倉
睇定d再long上25000

升千點不成升浪
跌百點即成股災
師父的獨立思考令徒兒配服

唉 無錢玩大期

咁我都有500點先打靶
考驗信心嘅時候到了

買隻牛牛要幾錢？

大家都係關心你咋，你唔睇沈門宜家咁興旺。其實當年死傷無數... 大師兄都有師兄架...

我嗰陣0.075入

師兄可唔可以改一改名

師弟知錯啦

夾撚死班淡友佢

一個上午590億

快d 升返上去

243 城失陷

上兩個星期落到234出面大把人話230啦

我地當睇唔到啦，下次小心d喇，江湖險惡

唔洗急
今日休息下屌下閪先

加左啲700，衝呀沈家軍

賺錢嘅同時不忘裝返柱香比師傅 \|/

半日600億

唔衝啦，食個飯，一陣認真開工
聽日再睇市

好。有孝心

多謝

成交咁多但388都跟跌

好似五點先公佈

跌市咁高成交量未必係好事 師兄弟小心

唔信師傅？

陷阱已設！準備夾殺淡友

雙方正面交戰，難免損傷，交投活躍正是激戰痕跡

牛市係好事，股票、一買一賣，要賣貨就要買貨，賣晒就要入貨

殺

殺 一件不留

引師父呢類人沽，跟住殺熊，d 近熊積左咁多貨

其實而家橫移緊消緊賣壓 下午應該可以殺返上24301

我0.076入 驚都未驚過，今朝仲掃多廿手牛

All in 哂想溝都溝唔到
不過都係對師父有絶對嘅信心

開波
殺返上去

沈振盈
訊匯證券行政總裁
大師午間教路：可能回試23800！
03月22日(三) 12:08

訊匯證券行政總裁沈振盈指，外圍股市下跌，港股回吐。在月尾季結因素下，日圓轉強，令大市有大幅調整的可能，預期先回至24,200點，失望的話要回試23,800點。

二萬五⋯⋯

今日係震倉

24200支持位 殺

師傅確認跌勢了

港女gogogo

確認跌勢
有救了
大師兄唔好屌閪住 返黎殺敵

再買多20手牛

樣子大師兄，拔返條J出嚟先，唔好屌閪住。
返嚟軍中殺敵

軍令如山
眾將聽令

吉利將會係今戰先鋒
長和後上
最後預備隊：700！

有無星期四五嘅五行鳩估

估到師父一見跌就實牙實齒比下試位確認跌市，等埋3點9進一步確認，掂晒

好想屌JULIA

屌

攻城，有錢，有女屌

獎fuck 分明

屌撚到佢閪皮反呀

將士上25000要強化頭頸承托力
畀Julia 對鉛錘fing 中，頸骨都斷

岩岩睇午市教路大師個樣幾撚意氣風發呀,個樣好似話俾你知:你班撚樣唔聽我講呀麻,而家睇到啦,跌撚到仆街呀個市,就黎世界末日架啦

上馬

岩啦，三點九就確認跌勢，聽日直上24800

師傅：正如筆者所料

大師午間條片個樣好得戚

呢句大絕幾耐冇出過

塊面今日消腫
即刻靚仔晒

係超級得戚,早幾日升上去果陣佢好似死老豆咁架樣:挾倉黎架炸,跌浪仍然係跌浪,上望空間真係好有限

真係服左大師 比人挾左二三千點依家回300點點就咁得戚

佢日日都淡 終有一日會中

真係？
聽到你呢句
我嘅戰意又返嚟喇

今日收市應該上番 24300

話撚咁師金大今日實串串拱真喺好嬲
不過師父越串我就越放心

冇錯，大師成日比人陰到

屌 嬲到手都震埋

軍中將士，呢幾日嚴禁打丁，上到25000時同Julia 玩無限中出

信心返晒黎

千點升幅不是升浪
百點跌幅就是股災

師父獨立思考

嬲乜鬼。
專心攻城，出盡力摑師父個嘴好過啦

師父激將法

自信心返哂嚟，人都精神左

好似升返d

希望收市企穩24300

性慾都強左

今日目標24301
美股應該因油價下跌調整完 夜期可能ok

美股調完，夜期又ok埋，幾大藍籌業績又唔錯既話，師傅個咀點算

1 同700 仲未出

聽日就246！

唔係今日五點出咩？

9估咋

上掌嘴
下夾袋

每當師父信心滿滿，一副「早就話你聽跌到仆街㗎啦」嘅契弟樣，就會樂極生悲，「食牙簽，痾大杉」係股市最普遍嘅現象，佢都唔知道老鼠夾已經無聲無色放係佢下半身。。。。。

師傅又要兒孫滿堂紅

今日殺返上去

I'm ready

就黎800億 最後一個鐘再殺上去

好！
橫掂仲有時間
嚟多Q先入直路

派幾多我接幾多

如果我仲有錢

又溝呀巴打

樣子大師兄呢排好緊火喎

i'm back

3點未夠已經800億，大家睇返個圖，其實今日除左低開，無乜跌過

一眾師兄弟在旁為大師兄吶喊助威，兼且觀摩學習一下大師兄雄姿

師父串七七之後，春袋的下場

師兄呢排玩咩

單春

今朝咪話大戶大鱷今日係做低個價入貨

真正信師傅既又有幾多個

跌市信師父的人，才是真正信徒。

所以我今朝已經all-in 隻牛仔

恆指最後一個鐘勁chok
師父快出黎確認跌勢

我都分左上下就入左兩次

就快九百億

吉利帶住個市!

期指先贏一仗

師傅賜我力量！

唔好咁急，今日唔可以升返，升返就引唔到師傅沽qq

好想入牛

係喎佢要沽足兩日
之後兩日就qq上300蚊帶住個市

軍中生活苦悶
減下壓啫
好！再上馬

24301！

243

陰啲陰啲回緊上去

牛仔汁緊3格，今日止賺既話即係唔信大師！過夜！

1001 億 24301 ! Go!

咁做咩唔玩期姐... 夜期唔對路有得閃人

冇期指戶口掛

個人成日唔係香港 想轉都轉唔到

上

唔止要過今晚，應該要過埋聽晚，後日先散水

穩守243！聽日還返三百點俾大師送多二百點

係，正路師傅就今日就確定跌勢，聽日就話挾上

等佢沽騰訊

3.9

仆街！港股策略王又hold住師傅既聖旨

師傅沽騰訊，馬化騰真係多謝佢

【三點九沈大師】大師：策略上不變

精華係最後果句, 睇埋今晚歐美, 會落多浸深D既

25000！

大師話日股日圓有壓力
歐美落多浸
港股睇下會唔會彈返上去 唔怪得上到24290 都落返去

1000 億

收到！

差12差243，差6.11億就一千億 競價

QQ 唔生性

係好生性，唔係點引師傅沽

聽完，師父唔睇業績，去睇歐美股市keep淡倉，強國公司業績差唔多全部賺多咗，內房股咁計，最差688都賺多7%,最多嘅碧桂園120%, 真係高

24320

1034億 有水！

24320 一千憶
準備聽日掌7師傅個嘴

鳩估無痛苦：

大行：預測增長42%
QQ：sorry增長得41.5%
大師：今次我仲唔威威？沽爆你
大行&散戶：41.5%都唔錯，增持

師父真係財演中嘅清泉

係一個居於太平山下嘅清泉

認真，張圖好撚有霸氣

師父依家見到歐洲三大股市一開，全部下跌，嘩，可以用返「正如筆者早前指出.....下刪500字，總之就跌」

早啲百家樂灘路鳩估大市，由06-03-2017

升升升跌升
升升跌跌升
升升跌(星期四) 估: 升

今日大市長時間跌過300點，臨尾一筆五十幾億資金掃貨硬係拉起，明顯有承接力，亦比早兩日成交量多返，依然維持升市格局

灘路方面，如果複製上星期嘅話路係2個2，本嚟係跌，但係3月6號嗰一星期只有一跌，可能開出新路，唔會咁易食，於是搏升

利申: 鳩估冇邏輯，信者瀨嘢與本ID無關，係師父問題

今晚唔得閒睇夜期 set追蹤止損盤擺算

長和純利升5.9%
1.95 息

大師真神人也!

長實純利升13.5% 1.15息

今朝班喊苦喊忽班人去哂邊

一陣仲有QQ

外圍咩事

QQ同比okay, 環比gg
師傅9成9會沽佢兩日

夜期做乜鳩 派晒業績都跌

差d掂到個止蝕位 仲諗住夠今晚捱

夜期參考性唔高，依家亦為時尚早

Set低d止損先
但去到美股開就係聽日指向 通常跌就低開

騰訊 於本周三(22日)公布全年業績，本網綜合14間券商，料騰訊去年非通用會計準則(NON-GAAP)純利介乎442.55億至457.88億人民幣(下同)，按年增長36.5%至41.3%，中位數為450.16億元，按年增長38.9%。

本網綜合21間券商對騰訊去年純利預測介乎397.33億至448.72億元，按年增長37.9%至55.8%，中位數為413.67億元，按年升43.6%。同時綜合27間券商對公司去年總收入預測介乎1,448.18億至1,590.18億元，按年增長40.8%至54.6%，中位數為1,518.25億元，按年增長47.6%。

今日700跌唔係大戶想震倉入貨 而係收到風低過預期？

其實係好過定差過
不過大戶要散定吸貨點都有佢地理由

認真就輸了

騰訊公布，截至去年底止，按年非通用會計準則計算，第四季純利123.32億元人民幣(下同)，按年增長37.7%，按季增長5.1%。當季收入438.64億元，按年增長44.1%，按季增長8.6%。毛利按年增32.9%、按季增長8.2%至236.26億元。

期內，銷售及市場推廣開支按季增長36.2%至44.62億元；一般及行政開支按季增長17.4%至69.09億元；致經營盈利按季倒退3.7%至139.3億元。第四季經調整EBITDA為184.95億元，按年增長44.1%，按季增長9%。

按年非通用會計準則計算，去年全年純利454.2億元，按年增長40.1%；每股盈利4.844元。派末期息0.61港元，2015年同期派0.47港元。

去年底止旗下QQ的月活躍賬戶8.69億個，較第三季末微降0.9%，較2015年底增加1.8%。微信及WeChat的合併月活躍賬戶8.89億個，較第三季末及2015年末分別增長5.1%及27.6%。其收費增值服務註冊賬戶1.1億個，較第三季末及2015年末分別增長5%及16.5%。

去年增值服務收入按年增長33.6%至1,078.1億元，網絡廣告收入增長54.4%至269.7億元，包括支付相關服務及雲服務的其他業務收入增2.63倍至171.58億元。(vi/u)(報價延遲最少十五分鐘。沽空資料截至 2017-03-22 16:25。)

就咁望係好過喎

震落黎比我買好冇

尋日夜期開市都高開
但係美國個邊開市大跌 夜期個陣先倒跌

夜期基本上冇特別參考性
呢期師父個trend 咁準確 冇理由唔信
我今日都入左貨

各位Ching有無本事改編禁日？

師父e個星期既風水係點講

師傅今日咁得戚
港女聽日生性啲等我地可以掌7師傅個嘴

沈振盈
訊匯證券行政總裁
沈振盈：華融金控橫行待突破
03月22日(三) 00:10

訊匯證券行政總裁沈振盈在東方產經「大師教路」專欄表示，中資進軍本地樓市，高價搶地令到本地發展商瞠目結舌，不明所以，其實這就是內地企業的做生意手法。除了地產行業外，內地企業亦積極進軍金融業，高價收購本地證券公司，或申請成立新的證券行，兼且高薪挖角，令到人工成本暴漲。然而，由於此等中資金主財力雄厚，客戶網絡層面廣泛，自然有其發展的空間。

華融金控(00993)就是最佳例子，母公司「中國華融」乃內地知名的金融企業，年前透過收購「天行聯合」進入本地金融行業。經過年多的整合，業務快速擴張。2016年收入7.27億元，純利5.51億元，大升295%。而截至2016年底，集團資產總值高達222.85億元。

集團3大業務收入增長強勁：證券業務增長544%、投行業務上升270%、資產管理業務增長25倍。整體上，配合母公司的實力，以及在內地的網絡關係，產生的協同效應令到收入及盈利皆以倍數增長。所以，內地企業的做生意手法及成本計算的方法，跟傳統的本地企業，確實有頗大的分野。

華融金控近期股價正處於橫行整固走勢，現水平估值並不昂貴，加上其業績反映，未來的業務發展，仍有頗大的增長空間，值得留意。

回說港股，恒指突破24,600點，走勢仍然強勁。今日輪到重磅股騰訊控股(00700)公布業績，但股價已升了上來，且看公布後會否有反高潮的出現。大市升到現階段，仍是採取保守的策略為妙。

訊匯證券行政總裁 沈振盈(作者為註冊持牌人士)

補Link：

師傅今日咁串
他日一定輸到底褲都無埋

M 字腳?!
老鼠夾侍候!

中國華融 RIP

見師父咁肯定，今日揸多張大期玩下day trade，又執千幾蚊，自從入左沈門之後，d錢好似想執幾多有幾多咁，可以完全無視市況同基本因素，淨係睇神喻已經夠做

屌啲牛熊街貨熊證突然冇撚左6成，做乜撚野

各位徒兒盡情賺，我會最後接哂你地火棒.jpg

ADR直插24000

師父最好串多幾日
等佢笑得最開心果陣先一巴車落去

沈門其實無咩學
唯一學到嘅
就係數錢

沈門最好攪團購買銀行嗰啲數銀紙機，效率好，唔使數到手軟，大師兄點睇

【股壇串到盡】吹水唔抹嘴（沈振盈）（第116期）
2017-3-22 18:00:52

廿多年的股票生涯，見盡圈中各方人仕，有上市公司主席，有專做deal的通天經紀，也有不少財演行家，通常佢哋都有一個特性，就是好「吹」得。談天說地，上至天文，下至地理，每所不知，無所不吹。

上市公司主席，通常會在上市公司飯局中見面，目的當然是向我等財演，去推銷其公司的亮點。一般來說，公司資料隨手可拾，揸住年報已可知八九。餘下的一成，就要睇其管理層的說服能力。若然是正正經經地去講解，對在下來講，是較容易接受。但偏偏有些上巿公司老闆，可能希望有席中的財演特別關注，便會長篇大論，滔滔不絕，同你講埋未來十年、廿年的大計。講真，今日不知明天事，五年後的世界是怎樣，也沒有人知道吧！講真，公司的長遠大計，十年也好，廿年也好，距離現在有多遠也好，並不重要，最重要是你會講幾耐。最經典的一次，七點開飯，邊食邊傾，結果講到十一點幾都未收工。最慘係，當中只有廿分鐘是同公司現有業務有關，其他的完全是天馬行空的大計。

至於傾deal嗰啲，就更加難頂。講真，一攤開條數，其實已經知道有冇得做，但通天經紀為達目的，自然用其三吋不爛之舌，盡力游說。口中不斷都「一定冇問題」、「一定掂」、「唔使擔心」……等句子。佢哋以為咁様講，對方就一定會相信，其實反而欲蓋彌彰。

若論「吹水唔抹嘴」，則非我輩財演莫屬。昨日升市，就跟住唱好；今日跌市，就即時可以有理由轉去唱淡。最經典的例子，莫如「月亮」先生，有一次內需股急升，其獨特的「解釋」理由是因為人民幣貶值，所以內地人民寧願使多啲錢，以免銀紙貶值。但其實內需股增長最勁的時候，就係人仔升值之時，內地人民的購買力強之時。你話「月亮」先生勁唔勁，乜嘢理由都用得到，正是頂級財經「解釋」員。

好提議
咁我地雙手就可以上多二注香比師父

師傅係時侯拎眾師兄弟ｄ香黎表演

師傅今日意氣風發, 俾佢得戚返一日半日

老美表演反cup

心入面咁諗就算啦, 講出黎好易燈死, 呢度應該9成人今日都call左

美股冇咩大郁，三大指數都係1%之內上落

Nike 跌5.5%
Snap 升5.7%
不過我都唔知自己睇嚟做咩q

388得個等，中午$223.8忍唔住再call700

1500
我要坐150點先有

只要唔打靶會用本多終勝狠狠地掌師傅個嘴
今日咁得意忘形

突然爆上 strongcall

老美日日係度玩野

代大師兄貼住先

師父日頭做唔到既野 夜晚做到左

今朝仲叫人平倉

沈家軍夜襲244

信大師 無窮人

四面沈歌
殺到軍師片甲不留

In 大C we trust

今日引蛇出洞 等熊軍紮好晒營再一網打盡
磨掌擦掌準備掌嘴

破dayhigh

呢排熊掌熊膽好好賣

希望老美今晚生生性性

仲唔夾到大C high high,等佢今日牙擦擦

大師兄見字就開定post,就快爆

比師父j多一晚都唔得？

沈門幾日就爆post,用水浸都唔夠形容

玩埋標童㖭呀

我依家keep住每日早晚各一柱香 \|/

歐美今晚落多浸

師父又係最後坐低嗰個

抵我最錫你.jpg

師父：挾一挾姐

小弟剛轉做玩細期，請問師兄們，保持設置同無效個2個制有咩用

佢又負責埋單

頂我都唔識 仲有次次開追蹤止損都失效...

個d我更加唔識 ，下下都人手操作緊
雖然賺到錢，但唔識用好似好白痴咁

D價飛太快就用快速 跟價
人手成日miss左十格

睇嚟要快快手爆咗呢個post聽日先至有運行

今日第一次用，有張+1打算平倉，禁左買入，差d就買多張
真係仲唔熟點用

落多浸？你老味咁撚得戚呀？聽朝又話人挾倉，維持跌浪將形成呀屌你，我幫你諗埋聽日份稿啦屌。

我都想知點set 止賺蝕
依家都係人手落 有冇得set定

當侍應遞來賬單
師父面色一沉
大怒拍枱罵道：
你扭曲左喎
我都未撚食到野!

加一 我都係咁

放肆

正想講真喺好撚放肆

夜期爆上，美股開始回，聽朝師兄們借支棍黎

師父冷靜少少
人嚟，捉條友俾師叔個女

美股暫時跌8點

I'm ready 隨時可以掌撚爆師傅個嘴

1001

其實我都唔識，啱啱幫你地google左 慢慢睇
我自己所有技巧野都唔用，因為越簡單越少出錯！

唔該師兄

叫你幫拖呀，唔係叫你出圖，捉埋你俾師叔個女叫嗱

師父真神人也